黨鐵唔係唔可以搞，但要搞就搞呢兩個站

上水 粉嶺
想睇水貨閪拖住gip行返大陸

自推

你cls架,ptu總部。唔捉你入新屋嶺算好彩啦

推